164cm, 80kg, 係咪唔會媾到女？

減肥都有可能嘅

有錢就得

唔會

邊個負評我

正方形？

80kg唔代你肥哂
體脂幾多先

葫蘆形

行多d路，飲少d甜嘢，坐少d啦

29，好似係

減肥啦 唔止溝女 身體健康啊

肚臍呀！減減

剩係肥喺個腩度

集中減腩先 控制飲食 操操個腩

How about 165cm, 52kg?

How about 154cm 80kg

my target

咁你要多菜少菜，少食野，常運動…

167 61kg 近排去做gym諗住操fit小小 搵番少少自信

媾返個同重量嘅咪得

媾返個80cm 164kg咪得